仙股騎士團 - 0

開團啦
最近睇啱兩隻
395 0.104入左兩手
前日睇52周最低位0.117
睇返佢每年8月尾會升下

8623 0.158入左五手
見佢跌到咁 淨入資金都有277萬所以買左

有興趣可以跟下
會持續更新
有興趣就跟下團啦

此post唔會解答邊隻邊隻睇唔睇好
總之我買左咩就睇閣下跟唔跟
任何撩交打 串版都唔會覆

395 預期升到 0.25就走

8623 都係0.25就走
睇返最新數據
由277萬 升到301萬
上升空間大

師兄都好驚下
我前日784都買左八十萬股
今日0.3x出 巴打呢排有冇玩呢隻

你哩隻上升空間都大
但你買80手都唔少野wo
點解會想玩仙股

之前佢一個幾跌落嚟嘅時候
我諗住買少少 買咗一手三個幾嘅貨
跟住最近見佢有郁動 同埋睇返佢之前升得勁嗰幾次
都同最近嘅盤路差唔多 咁我就狠狠地買咗79萬股
琴日我set嘅目標價係四毫子 但係最後今日覺得唔太對路
0.38沽晒 啱啱又諗住再玩 0.32買咗貨
之後又係覺得唔太對路 0.33沽左

嘩屌
我覺得低會見0.22
你考慮坐下先 跌極有個譜
短期內都會升返0.4你睇下會唔會放
個人覺得0.7會到頂

呢隻野我保守起見今個禮拜唔會再玩
因為之前有幾次都係抽高派貨
抽高完跌八十幾九十%
因為已經賺咗好Q多 所以想lock起啲profit

Ok呀
哩隻都有上升空間
除你唔計都都有大手入

耀才啲思路都唔錯 所以坐下啦

另外隔離post 啲人講極都唔聽
0.54收午市
叫左0.56好走先 午市中段時間會跌到見0.4
依加都0.39
收市啦 應該會上返0.48-0.5

已經轉左場去8153 等聽日
0.2x先再入貨

唔好入住
低處未算低

#更新 9:50
8473
0.34好入
入到次後set 0.43放
下午set 0.38入
收市 set0.43沽

LM跟進

1004 清盤1.2入 重貨 輸死了

巴打
我咁伏 你都跟

持觀望中 : 2020/8*/3 - 9:11pm
1520 / 價位0.121 當日+6.14%
8062 / 價位0.290 當日+21.34%
1416 / 價位0.350 當日+16.67%
8623 / 價位0.168 當日+1.82%

巴打 8473埋單賺定蝕

0.3入左手未走
0.25又入左手
等聽日開市頭果十零分鐘爆一爆
走到就走

睇好中 : 2020/8/13 - 10:40pm

MA :
5 - 0.027+
10 - 0.022+
20 - 0.020+
K - 70.568+
D - 53.551+
MACD - 0.004+
持續更新中

更新時間 : 2020/8/13 - 10:40pm
8473
上升壓力較高
睇返5日均線 同 10日均線 短期內都會持趺勢
而20 30 60日均線都係有回升跡像 長揸有望獲利
講返短期內 KD雙線都並行向下
所以哩幾日會一直下趺
就技術圖黎睇 見唔到有任何回升跡像
手機APP講既支撐位係0.210
但睇返支燭既下引線 個人覺得0.198會係真實支撐位

簡單D黎講
哩隻好難係禮拜5 同下禮拜1回升返
會持續陰D陰D咁趺一排
但長期黎講有回升跡像

師兄邊到睇咁多仙股 聽都未聽過

唔話你知
不過如果你都睇好可以跟下

睇左年報 正道似萎縮緊

我無在深入研究埋年報
就咁睇技術圖 依加都係強勢緊
入場費又平 可以一戰1,2手玩下
就咁算都有返1,2日玩下

後援會3你唔喺度咩？
佢0.3入，見個市唔郁，就水人買0.34，然後0.33放，賺3000
FYR

放咗扮冇放
人哋都放咗啦，咪水人入返去

Lm

純緒留名睇老散炒仙股會咩成績

目標價幾多走

我放左仲睇佢做乜撚
未放係咪你同我食撚左佢

咁你cap哂圖話賺3000又做乜撚 咩居心

你見我用左咩字眼未先 我話就咁都3000
我自己都跟緊我所講去到0.43放
你有追晒成個過程
你都應該見到我不停咁用大字話調整嫁
我有叫大家set0.43放 然後又同大家講改0.39
我自己都無走到 哩個post去到夜晚
11點都仲預測緊隻野 我都搵緊位走

1460，市值2億，年賺7000萬，知佢最近接左單大野
0.032入，唔知要坐幾耐

就咁睇技術圖應該都要揸返一段時間

留名跟進，有玩下day trade 仙股

點睇8402

短炒無望 長揸有上升空間

你覺得1950會唔會再跌，諗緊入唔入手賺少少好

咁大支野插左落去 樓上一大堆苦主
我唔講睇好 我直頭睇衰
你仲要計埋損手離場果堆
拉升阻力好大下

8623 有望0.25？
預計要幾耐？定已經放咗？

未放
0.158入嘅
就咁睇佢KDJ線 琴日出現左黃叉線
而macd都去到日k低位
短期內仲有上升空間
佢跌穿0.160-0.165 可以考慮入之外
0.173唔建議入 拉升壓力都大
除非有大戶入 如果唔係都難炒得起
咁就變左係投機 純賭心態

1912 大佬們點睇？本人愚見，覺得幾有潛力，大跌係因為個大股東7月大手放咗5%，同埋最近feel 到有大戶引緊細戶平倉，準備大升，起碼上番一倍，短炒長揸都得

在睇多2日
妹下妹下同8473差唔多
條下引線仲試緊底 睇今日個收市都見到小小
如果真係想短炒
你捕佢禮拜一急升好過
捕到就捕 唔好勉強 始終個水份都係多

睇好:
8266
1917
989
8159
910
887
327(蚊股)
3718(蚊股)
329(蚊股)
9900(蚊股)

觀望:
8460
1950
8429
47
1387(蚊股)
1799(蚊股)
1953(蚊股)

篩選(買入):
989
327
1416
平路中(觀望):
910
異動上升(觀望):
887

1427 點睇？

989仲有得升咩

突然拉升 有人做緊市
0.485X5000 都係2425蚊一手
入返2-3手升到0.6左右就可以走人
而且多人跟 個價雖然比人做空左
但睇得出個莊引緊 D魚遊緊過黎
因為莊都見到個成交量都多
預佢會出現2次VCP 即係會洗2次牌
睇返最近新聞 本身隻股發盈喜
而技術圖黎講都係唔錯既入市時間點
雖然升左一波 但都有返升值空間
我自己唔會追太多 2手
目標價 0.6到點就可以走人 2手都賺900蚊
0.6唔走就等睇交易量而決定走唔走
如果流出多 就即賣
流入多就上看0.65 到價又睇高多1,2點
因為本身自己定到0.6就走人
所以可以一直望佢升
到佢開始下趺在走人都唔遲
返正都賺左 只係多/少問題